有冇人覺得操完腳係會好訓d?

發現有操腳個日一訓落床就可以訓著🤔

究竟係咩原因🤔

操完想打丁

操完女仲好訓

CNS操爆左反而失眠

中間個隻腳？

唔打丁唔食煙唔飲酒夜晚九點訓

我有做埋帶氧

唔識依d野

操完腳係會谷精，要出火

帶我操ok？

帶你踏上電競夢就得

skip leg day